粉嶺高爾夫球場應該保留定發展呢?

佔地172公頃的粉嶺高爾夫球場，面積等同荃灣

根據香港政府的預計，在2012年，荃灣新市鎮的人口已逾81.6萬左右

起樓畀啲廢青住
比有錢佬打波啦, 佢哋對社會貢獻咁大

知唔知有咩人係會員

全部有錢佬 不過起樓係on9 本身上水已經起緊新樓 東鐵又少3卡上水交通可以收皮

拆撚左去啦屌

係丫
比佢地打波啦

交通唔掂啦 上水個個月大塞車

上水樓價貴過屯門天水圍

唔可以改善交通？
會唔會有方法？

起左又俾大陸人住

香港十幾個高爾夫球場
拆一個都唔得

向全民開放，做公眾高爾夫球場

上體育堂去過睇比賽
覺得好冇用

岩岩先知拆緊

識唔識分荃灣, 荃灣區, 同荃灣新市鎮?

唔識

七個負評，有錢佬都上連登，誠哥你好

起完又係畀支那人住啫

有冇諗過根本拆高爾夫球場只係飯民做出嚟嘅偽名題，目的係等人以為問題係出自Supply而唔係無止境而且計唔到嘅Demand

咁點解決 demand 問題

每星期都去傾生意，得閒去打下波識下人
你班窮撚冇錢就訓街啦

首先Demand係點嚟？而飯民左膠俾人屌得最多除咗係扮抗爭外仲有咩？

好心唔好再搞個高爾夫球場啦, 咁耐歷史, 仲要年年有PGA TOUR打
你搞都搞其他地先啦, 成日搞埋啲對立命題,

咁點解決

所以我都支持留返俾有錢佬打波

我就對拆唔拆粉嶺高爾夫球場冇意見嘅，只係今日收得呢幅地起完樓，又頂到幾多年？結果都係要繼續收，最後都係要收郊野公園同鳩填海，宜家啲飯民左膠係咪倡議收粉嶺高爾夫球場，一嚟都只係喺收郊野公園同高球場之間暫時揀個短期lesser evil, 呢個就飯民左膠一直含開架啦。二嚟亦都等公眾嘅注意力放晒喺土地Supply問題度，等少啲人去理會另一個香港房屋問題嘅重要成因：每日150個單程證

保留，但開放比公眾

咁點樣解決150問題？
就算冇150，香港人口會唔會增長？

保留，但要交市值租金

一日未解決150個單程證問題 香港都唔應該起樓

事實上冇，宜家連政府都開始研究收高球場，結果出到嚟啲港豬就以為飯民成功爭取，之後選舉又攞出嚟做政績叫人含佢地，永續假對抗現象

nice logic

保留算啦
連登仔:買又買唔起,公屋又俾蝗住

無錢都可以打，你有handicap 就OK

咁如果你係一個買唔到樓嘅80,90後
你想追求真理
定係要政府增加土地供應

on9 拆完淨係起樓唔會起路？

有啲人就係唔用腦

搞清楚嘅係自然人口增長唔會令到戶口數量大增，所以對住屋需求唔會相應大增，因為佢地出世都係同屋企人住架啦。都係但單程證係講緊好多落到嚟就要搵新住所安置，因為單程證早已經唔係一開始咁咩中港一家人團聚咁簡單。

咪癡線啦，咪又係比d蝗蟲入去搞到烏煙瘴氣
寧願咪搞咁多野，高爾夫球場又好，起樓又好都唔會有我地呢d小市民份

咁150 點搞

你身邊有冇人唔係同屋企人住?

去過跑學界 跑咗6年

有百五香港人口都會倒退 何況無百五
重點係哩百五係老弱殘兵，加速人口老化

屌d人知唔知粉嶺上水塞得幾誇張呀

有時夜晚十點十一點都見塞緊車

你唔搞個交通

係咪想人地日日塞三四粒鐘先安落

係就起多幾條沙中線

打壓渣私家車

咁樣先住得安樂架嘛

咁不如政府收返做公眾高爾夫球場，咁班有錢佬又肯唔肯?